連登都睇得出嘅deep state 就唔係deep state 啦

deep state 有冇咁撚蠢呀

侵侵都打唔過嘅deep state
有連登仔一眼就睇穿佢地枱戲
所以話佢地真係懷材不遇
如果佢地上到位一定不得知了

根本從來到係咁黑暗
無話deep 唔deep
華爾街仆街都唔係第一日嘅事
係過去無乜人講
依家大選又炒起 沖擊連登仔偶像
世界觀崩潰先咁講
真係好撚煩

利申 撐trump
但美國 或者任何政府/大型跨國組織從來都無一個係所謂嘅好 只係睇吓邊個有實力